李鵬逝世

hk01

91先死天冇眼啦

據新華社消息，原國務院總理、全國人大常委會委員長李鵬於7月22日晚上11點11分在北京逝世，享年91歲。

不嬲覺得信自己努力好過要天收啲賤人

係死亡，唔係逝世